{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/lofy-house.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "로피하우스"
    },
    "text": "ロピーハウスは済州中央路1ギルの12に位置する宿で、無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。 済州港国際旅客ターミナルからは約2.3km、国立済州博物館からは2.8km、済州パラですイスカジノからは5.7kmの距離にあり、ビザ林とヒューエリ自然生活公園を楽しむことができます。 ロピーハウスでは新羅免税店とベンディ窟も近い位置にあり、名所として位置づけられています。 済州国際空港とは約3kmの距離にあり、宿泊施設は済州中心部から1.2km離れています。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロピーハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ロピーハウスは済州中央路1ギルの12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロピーハウスはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ロピーハウスは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ロピーハウスから済州港国際旅客ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロピーハウスから済州港国際旅客ターミナルまでは約2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ロピーハウスから国立済州博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロピーハウスから国立済州博物館までは約2.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ロピーハウスから済州パラですイスカジノまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロピーハウスから済州パラですイスカジノまでは約5.7kmです。"
        },
        {
            "question": "ロピーハウス周辺で楽しめる名所はありますか？",
            "answer": "ロピーハウス周辺ではビザ林とヒューエリ自然生活公園を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ロピーハウスから新羅免税店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロピーハウスから新羅免税店までは近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ロピーハウスからベンディ窟までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロピーハウスからベンディ窟までは近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ロピーハウスから済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロピーハウスから済州国際空港までは約3kmです。"
        },
        {
            "question": "ロピーハウスは済州中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ロピーハウスは済州中心部から1.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "ロピーハウスのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ロピーハウスのチェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "ロピーハウスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ロピーハウスのチェックアウト時間は午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 485
    }
}